- khởi tạo dự án: git init

- thiết lập kết nối: git remote add origin https://gitlab.com/haole258258/bc33_demo_git.git

- Đẩy code từ local lên remote

//add tất cả các file có thay đổi
b1 : git add -A / git add tenfile
b2 : git commit -m ".... ghi nội dung"
b3 : 
 + lần đầu : git push -u origin master


- show nhánh hiện có : git branch
- tạo nhánh : git checkout -b branch__name
+ feature/login
+ fixed/login

- Chuyển nháh: git checkout branch__name